其實有冇方法可以訓練狗仔固定地方屙屎尿？

柴犬

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

樓上仲癲過手機台d idog果粉

睇嚟近排睇得太多av，無咩我出翻去先

推

你未見識過呢個乞衣仔幾仆街
佢好想人日日追擊佢，我咪幫下佢

俾件不死鳥風褸佢啦

大家都係狗黎
可以身教